唔好咁傻

唔想再見到一單接一單
呢個政府係冷血無人性
藍絲廢老只會幸災樂禍

真係唔好再做傻事
留返條命仔出嚟反抗仲好
你地值得用更好嘅方法去爭取公義
唔好再跳
呢個政府、班港豬唔值得你地咁犧牲

求下你地

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

我地既盟友仲未真正係敵人既敵人，我地更加要借勢利用班唔識思考既紅衛兵，敵陣內唔識思考既豬隊友，就係我地既助攻

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果